東京去清里一日有冇可能？

31號1800係晴空塔走之後就冇預定行程

2號搭06:35 返香港

其實係咪好難去到？

唔係去唔去到問題
而係值唔值得